真係唔明 點解啲人成日話poly高清讀唔過

今年第一年讀
入學之前都有爬下文 啲人講到又爛grade又要quit咁
搞到好撚擔心
最近啱啱放咗成績
自己計過 成年差唔多有3.8
所以計我話 dse考得唔好 歡迎加入poly高清!
at poly high dip, we trust!

1

2

3

4

5

6

7

8

9

我同意啊

所以如果想容易啲入大學
大家可以入poly高清
學校不重要

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

我見poly HD升U率好誇張
課程本身易d 比分又鬆手d
2.8 3.0都上到degree

冇咩好討論,呢篇野講晒咁濟

非常中肯,貼切

同咩比易d

屌你老尾易d係同ive fd比？
利申poly civil hd爛g

收皮啦high dip囝

報左nonJ收offer走人未?

除非你真係好鍾意果科 否則其他asso仲好
HD D 科難 year 1 sem1 已經讀DG year 2既科
Year 1 sem2 仲有科係DG year3
基本上係濃縮版DG 生存到落嚟果d 真係要有返咁上下實力

但asso d 科好grade 有幾個fd 都第一年爆4 入3大
又多sources 抄 到時岸已上理撚得你
我地班HD仔就比人撚狗咁撚 又要返ic

利申：入得返poly

樓主乜hd

正解
Poly hd 同普通hd係好大分別
基本上2.8-3.2都可以揀到比你hd果科差少少既degree
3.2或以上 基本上升硬degree
重點係 唔洗睇interview
每年都7-8成升大學 其他果d係因為gpa<2.8而升唔到
Ps除左htm

ive 3.9x

捱到咪抵屌囉
利申: 捱到

啱啊 爛到飛起

因為gpa低所以報其他u non jupas 冇咁著數
利申岩岩讀完2年 準備去3大

師兄讀咩??

巴打我認得你呀 我仲等緊HKU offer

Car CBS ELC 死全家

大家唔好咁激動
講返背景先
自己係poly bse high dip
只係因為最近放左grade,有感而發，覺得冇網上講得咁仆街姐
各位冷靜

同學仔

你今個sem爆4?

係
所以先覺得冇網上講得咁誇張

Sonny 俾咗兩個 A+我
我諗應該得bse簡單 四則運算

我得pump 有A+
似乎ching都高grade

俾cbs拉低咗
有冇報nonju?

只係報左poly year2
你呢

cbs應該大家都b

係呀 算不幸中大幸
我報咗HKU poly

c range

仲有好少人走得出polyu添

聽聞civil hd chur到爆

無錯
Polyhd升hkust

Hd 讀science 科

上年grad 既加埋得18個入3大

CT? AP? ITC?

咁嚴峻嘅環境都有18個，算犀利啦
話哂張cert都係PolyU

You say polyhd I say 咪撚中伏

14年嗰屆嘅civil hd 初初有110人左右
Year2 之後得返40個左右
40個入面得廿幾個升返degree year 3

今年大把人入返year3 大把位
利申：我係其中一個

今年個conditional offer收咁低真係

皮已正

3大SCIENCE

勇哥俾咗個D+我
我真係_ _ _ _

poly hd俾狗屌啦

其實poly hd 都讀唔黎
真係上到u 都唔見得讀得黎啦

佢比左A+我

屌 點做到..
其實final好多題都識做 平時交齊嘢
點解都仲可以D+

明明考試份卷有d唔識做

屌 好hurt

反而polyhd都搞得掂個堆人升上degree， gpa平均黎講都踩到degree啲中位數

今年幾多conditional 幾多個位。

Poly hd 搞死我啦

利申：上面條link 樓主